放火個作用係乜?

放個d 撚樣用個腦諗下啦 你係害其他前線同你一齊死

縱火係好大罪!!!

同埋呢樣野唔會幫到件事

呢家最有用係打遊擊, 區區示威, 增加政府管治成本

沙田好大火

收皮啦

agger 烏克蘭人同法國人都弱智
好人好者玩火

唔好再放

放核彈都唔撚割啊屌

暴動又好輕罪？

即刻出黎割 咩心態啊

法國人係民選總統

烏克蘭本身係獨立國家

縱火唔啱！冇作用！只係玩班消防人員。反感

米加粒子砲都唔割

唔係我地割
係出面大把和理非真係望緊大家一舉一動
唔想好似佔中咁民意失據
唔該大家幫幫手生性啲
唔好再做啲非理性嘅破壞

即使終生監禁都會抗爭到底，唔好用法律壓抗爭者

政治問題政治解決

咁出解放軍未？

咁佔路個作用係乜
扔磗個作用係乜

好易被中共嫁禍

暴動 - 十年
縱火 - 終身

我真係唔明放火想做咩? 想燒死差佬? 仲有係宿舍燒.哥個係紀律部隊宿舍.我諗唔只差佬吧? 你掟磚我覺得OK 你玩火萬一出事 民意真係玩撚完啦

5年前輸左 今日一樣會輸

唔割，但係真係唔知做乜係果個位放
又唔係撤

你up乜撚
民主國家都放 依家你對抗緊極權反而唔放？
歐洲示威 even南泡
汽油彈係基本配備

非洲拎真槍添啦屌你老母
關條春事咩

真係玩撚完 屯公搞市民 又燒「紀律部隊」宿舍
信撚埋咩毒果話警察宿舍

放核彈都唔割
學術研究: 點解外國下下都燒車駄? 邊度搵咁多車駄黎

都未放核彈 唔割

到你殺哂d 察佬佢先出

人地法國烏克蘭情況完全唔同

同埋人地無向民居放火

次次有火就有人講呢樣野仲要同一句字句

又話要民意！人地紀律部隊宿舍有其他消防，有救護，你地仲燒！

係啊係啊 企係到任人射好冇？

施君龍係終身呀 終身成為香港人嘛屌你老母

唔好玩火

好似唔好玩火 好啲

法國黃衫軍最後一樣輸到仆街

香港唔係烏克蘭法國囉

咁嘅心態，我地就同對家一樣不思長進
點解唔可以汲取教訓
我地真係有機會贏㗎

不分化

不割席

忌心雄戀戰、應進時進、應退時速速退、勿被捕

開槍唔大件事
香港人一樣習慣左

黑警琴日打爆將軍澳好爸爸個頭

天水圍除少女底褲

敵人反對的我擁護

你都識講 個件係共狗

個火咁細既

傻仔 歐洲抗爭仲大火呀 燒人tim呀

用濃煙攻入去？

唔學點撚樣進步阿
去返4年前仲散步唱今天我囉
實無老解

我唔反對圍警局甚至宿舍

因為咁樣可以比到精神壓力佢地

但放火一旦燒死人 係兩回事

試下要點生火姐，下次拎黎升防線

呢d 抗爭最後一定係失敗

係不分化不割蓆！但又唔係設防線 係狗屋門口放火為乜

你on9 烏克蘭一定失撚敗咗啦

開槍都可以打死人

讀下歷史先出黎柒啦

係，咁就要茅頭直指返呢兩樣
而唔係
示威者縱火禍及無辜市民民

講到唔放就會成功咁

唔好再放火啦唔該
就算唔係割蓆
但真心冇用

聽講樓主唱今天我好好聽

放沙皇炸彈我都唔撚割

狗屋有無辜市民？

點樣禍及無辜市民?
沖埋去自焚?

收皮啦 放火有咩問題

你講邊一個放火既抗爭係贏

希特拉都係因為對家放火(可能係鬼) 而自己贏

其實係咪手足放火都未知
睇直播好似有4區都玩緊火
出左黎咁多次好似先有2次玩過

屌成件事變哂質
放火可以爭取到咩

大把和理非真係睇緊呢啲去決定支唔支持示威者

WTS宿舍唔止差人, 希望各位唔好咁激
人大家多過佢, 玩咩都玩殘佢

你真係打仗武裝革命就話放火

你呢家放火燒人地宿舍 你會贏d 乜

死咗人再講啦傻閪
你死佢都未死

你咪撚柒啦屌你老母
咩對家放火
傻既都知佢自己搵人放火入人數啦

懷疑黑警自已放火嫁禍

死左人就太遲啦

運動已完，多謝晒

落街食飯都會衰暴動要坐十碌啦
又有幾撚大罪啊?

唔割

求下唔好再玩火

屌，初時又話飲酒，而家燒下野又割蓆

魚革夠話掉磚失民心

雨革夠話爆玻璃失民心

民心贏左好耐啦，二百萬人上街夠多未？贏咁多民心有乜用呀？五大訴求有邊樣回應左？

攬住你啲民心民意同光環打飛機啦

重要野講三次
唔好放噴霧類物品入火
唔好放噴霧類物品入火
唔好放噴霧類物品入火

會爆炸

學生運動都放火
請睇南泡
我屌你老母真係5毛嚟

就係入一數d 人都轉向投佢呀傻鳩

真
當初攻立會都話冇用啦 結果？
唔做你係唔會知結果

我都覺
咁有默契幾區都玩火
明明示威者一直都冇乜咁做

我地死都唔割
好波！！

南泡有無燒人宿舍呀

燒街設防兩回事

五四運動 火燒趙家樓

呢d計，支共最鐘意做

傻既都知 狗自己搵人放架啦

你都識講明知入人數都贏 證明放火一定失民意啦

作用就燒9你條垃圾

唔放火點叫升級

南泡大學生唔掉汽油彈畢唔到業

就係傻都知 但大部份傻鳩都唔會理 只會覺得佢地值得同情

始終好多和理非 中立 未突破到玩火呢個關口
實係對家扮示威者放

火只可以用黎做防線嫁。亂玩火好易出事嫁。

不割呀 屌你老母 又分化 含撚啦

黃大仙o個個係紀律部隊宿舍

咁遊行又好撚有作用咩
二百萬人行撚完有咩得著
咪撚分化啦垃圾

出門口個作用係乜？

放火就係引你呢挺傻柒出黎
起一起底

有邊個post唔係倒米

不割蓆 不分化

不割席

火用來做防線
你係民居前面點火做咩
快啲淋熄佢啦

完全唔明點解要放火。玩左消防佬，又有煙攻入民居，又影響呼吸，人哋會好驚架。

收聲啦
佢地開槍嘅作用係咩？

要放火自己一條友都放到 唔好拉其他人落水

頭先放火係完全非前線共識

暴動就唔大罪？

不割席係有限度，唔包括殺人放火。唔通你燒死人我都唔割席咩？咁即係毫無原則，毫無人道主義，為咗目的不擇手段姐。

割撚夠未？

咪撚再推呢啲分化post啦

關你撚事咩

唔理性未你依d

被狗射 被狗扑 被狗除褲 被狗亂拉 被狗亂屈
放佢火你即刻出黎割？

放火作用係幫黑警聽日招待會增加話題

就係佢地開槍先比人屌到上天花

你係唔係想學佢地呀

係唔係學南邊圍班撚樣 搵日見人係藍絲就打 之後無差別乜人都打呀 對家都咁做呀 你唔做?

你落街都已經俾人charge 暴動啦

作用係咩？
緊係燒死班狗啦

唔該各位返葵涌邨嘅小心 換咗衫先好行入嚟
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

鄉黑年年拜山燒到周圍都係啦

對面高空屌玻璃樽、爆仗，仲有警隊裝備不能盡錄，而家示威者放火有乜問題，真心唔明

咁你嘅論點喺邊度呢？你噏乜撚

十年同終身

燒街衣，唔好燒其他
金銀衣紙都好多嘢玩
祭祀屬宗教活動

你放得火就一係攻一係退
唔好on99咁企係度

班消防都幫緊你地搬開晒D野

佔路對民主國家先有用真係 對中共=R痕

個人認為最大缺點係搞到消防
放火係狗洞門口可以拖延狗出動時間、煙攻令入面文職、大位更難工作

車軑 有毒氣

但冇民意的話成場運動係會注定失敗
咁升級咁耐政府都根本冇回應過啲乜野...
我都好感激前線手足付出，但到依家真係要諗下下一步要點行

暴動好撚大罪，你班撚樣咪搞亂香港

屌你老母
咁你行出黎又係為乜
有無用？
你去考黑警啦仆街

有米加粒子炮宣怖獨立啦

咪撚放火喇

停止縱火
如果我地因為對家濫暴而以暴易暴
咁同佢地班暴徒黑社會有咩分別

咁你又記唔記佔中後期係點失敗
就係前線同和理非割晒蓆
最後被人一網打盡
而家唔係要光環
不過你民意支持，最後就會衝剩你一個

唉

問下烏克蘭人 法國人

照明

講開又講
施君龍放完火坐左幾多碌

多謝阿sir明示警察怕火

警察唔跟指引行動又冇問題？

你睇下法國黃衫軍最後點

放又冇用，唔放都冇用，即係放唔放都一撚樣嘅話，你理撚得人做咩啫

點都好，最小都要同消防講聲唔好意思

不合作運動夠失民意啦

一係你提議下點升級又唔暴力

燒死老鼠我會好開心

作用係同班狗講 我地唔撚驚你

車胎真係好臭好毒
以前屋企附近成日有人燒
臭到無倫

尊重前線但要民意支持，唔好放火

開槍打死人呢？亂咁打人呢？
放火咪仲大精神壓力囉

玩火等如幫777助攻，佢最想電視有呢啲畫面

放火做咩?
昨晚警察除女示威者衫強暴女示威者，今天示威者沒做錯到。

其實今日地鐵義士都嚇到好多淺黃
我有D淺黃依家轉左做中立

放核彈都唔會割

要搞埋消防

割包皮啦你

縱火大罪得過暴動？

呢個朋友都幾好笑，你居然攞前線義士同黑警比？？？

十年後香港都無左啦，同終身有咩分別？

由佢啦，民意一早失晒
雙方前線而家其實都真係發洩緊

真係抵你班友失敗
之前又話岀核彈都絕不割蓆
依家火攻就光速潔癖話要捉鬼
我屌晒你哋老母啦精神分裂
岀賣前線手足

係玩都熱鋁劑，仲放火

你問作用係乜
我問你
Whatve you done?

但依然會tg放題同開槍

失敗係由於真正勇武人少
學聯式勇武打輸
和理非拖太耐，比人和平清場

同意！！ 大家唔好玩太大！

有問題但唔會告自己啊, 但你係敵對就一定告硬你

小小野就割 屌你老味 你又知係自己友？

人會進步
五年前我地輸咗
今日我地唔一定會輸
但係唔肯出嚟 唔發聲
輸嘅就一定會輸

放個火咁細真係無用
下次要放就玩大d啦

點算 咁少野就割到 仲話同心？

燒牆都會死人

咁你講做咩先有作用啦， ban 友！

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

放火就唔可以打遊擊？

放火作用不大。畫面唔好睇。仲雖要民意架

邊忽民居？

樓主有心嘅
都係希望大家好唧

淨係上連登咪一直覺得贏緊囉

民意贏左好多年，點解香港仲係咁

個觀感真係唔太好 藍絲嗰邊一定會煲大佢之外 黃絲唔係勇武 嗰邊嘅會有少少褪軚 淆底
本來今日全民齊心一齊罷工唔好畀放火摧毀咗今日嘅成果
不過唔放都放咗拿拿聲諗點拆啦
雖然我知咁樣講有啲冷血 但係警方一日未出到實彈殺人 我覺得我哋都唔應該玩火
而家咁樣除咗有曬藉口畀對方升級武力之外 道理總會喺佢哋嗰邊 因為一般人真係覺得火會死人 所以佢地會覺得警方為咗保護自己再殘酷對待示威者都冇問題

屌你老母黃大仙十幾粒催淚彈
沙田咁樣算少事啦
嫌佢唔夠多煙

唔該提出反對既時候
比D建議出黎先

和理非又唔得
勇武又唔得
以暴制暴又唔得
你教我地可以點?

增強士氣

上 baby condom 啦

好似佢咁做冷氣軍師啦

認真 聽下和理非講 唔想個運動就咁完

無民意 就步向失敗都唔緊要？

我認同你嘅講法，但睇到黑警個署着晒火，真係睇得人好開心！☺️

放核旦都唔割

全港一定係圍住連登轉

仲有咩罪呀
已經有手足比人告緊暴動罪啦

著名5毛
雖然唔知點解出post

咁你有咩有效嘅高見？？？

唔好玩火，唔好睇。
千奇唔好cut 水電，會對精神同心理好大影響
利申， 發夢

兩個月仲未擲雞尾酒仲想點
如果突破到呢個心理關口先再出po屌啦

我地最終係咪想只係獲得更多自由同民主啊？屌你老母

係屋企涼冷氣啦仆街

所以先話5年前輸 今日一樣輸

火係防線

呢半個月黎，警察已經狂助攻幫唔少和理非變得勇武咗好多，包括小弟
但如果縱火民意失據，好多人就會龜縮返去
場活動就好難繼續

其實一直最大問題係得出開黎個班手足覺得呢個係極權政府，識得好多人就算覺得政府有問題都未覺得係極權，要到要勇武反抗嘅程度依加成個社會意識形態好大分歧，依加玩到放火，佢地好大機會唔接受，要升級左個班人嘅諗法先再勇武升級好啲

推！！！

仲要顧藍絲果面點

又係同一種論調，今日已經有一百萬人遊行，你地勇武派夜晚唔好破壞我地今日既成果

咩都可以做 求下唔好玩火

佔路
深藍：拉撚哂佢地啦

掉石
深藍：打撚死佢地啦

放火
深藍：打撚死佢地啦

咁以後我見到燒衣紙
都打999話鳩佢arson

幫香港人壯下膽 ？
革命唔係一日煉成 無錯大家可能有好多分歧
但最後槍口都要向外 希望巴打唔好灰

而家係放咗無用，兼代價好大呀，你明唔明呀

割割割好撚好玩呀
放核彈都唔割呀屌你老母。

對家放撚左成千粒催淚彈啦仲鳩下鳩下

含撚死啦和理非

屌你都on撚9藍屍係咪都會煲大佢架啦
如果個個都好似你咁，乜都驚藍屍嘈，咁唔洗贏啦，香港玩完啦

放火真係唔好，你想燒死邊個先，燒親自己人又唔好，燒到d紀律部隊家屬佢地咪仲癲，開多幾槍，你估佢地會因為你放火就唔開槍咩？放火只會令佢地開多幾槍

有民意邊次有贏過？

放火我又明，表達憤怒！哩個我支持！
但真心唔明揈美國旗做乜撚？

起底 專開失敗主義post blocked

一定唔係圍住你部電腦同冷氣

唔割 但唔撚討論得啊？
大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

佢地應該諗住 坐到唱下歌 對住黑警做x japan手勢 就可以反到政府

其實香港人好冷血
你無直接阻到佢
你唔係打佢
你無直接搞佢財產

你做乜都佢都唔care
就算真係有警察死，咁，人工包架嘛，有gear有訓練都死，揸架，一定係平時偷懶.

我敢講，今日阻人返工同恒指跌既意見點都會大過燒警署
（仲要燒外邊咋）

收皮啦你

錯手腐皮

就係你地呢啲攬炒諗法搞彎咗成個運動
你咁諗，林奠最開心

講到依家無人開槍咁

唔好忘記藍絲嗰面同我哋一樣係搞緊 輿論戰
自己諗下外國點樣定義和平示威同埋暴力示威
玩火嘅話外國傳媒冇得再用和平示威之後畀警方用不平等武力鎮壓呢點黎寫新聞
香港咁嘅情況 我哋上面又唔係馬來西亞 冇咗外國勢力幫手維持住局面 點搞呀

而且我都冇話同勇武割席 只不過係咁樣會嚇怕好多和理非嘅黃絲 當你畀社會嘅印象係差嘅時候 你都唔敢大大聲話之前示威者啦

佢可能係2014 過黎

仲唔係撚係割？

我係前線望到個post咁多正皮心都寒撚埋

放少少火就嘈到咁 黑警日日放緊過期催淚彈阿

前線日日幫你班冷氣軍師真係攞條命去博

你仲好意思叫人生性d

我屌你老母啦

我唔係驚藍屎嘈 你睇返我個回覆
我個重點喺外國勢力度

從火？係唔係都暴動罪嫁啦
是警察教識我們 任何集合都係暴動

完全封鎖呢件垃圾

乜9都大罪架啦

樓主你就最撚醒啦冚家鏟

你咁鐘意放火

拎個燒炭爐上前線bbq拉

倒不如…

咪撚再嘈
你係想燒死狗 佢地衝出黎你唔燒？要燒屋

核彈都唔割

唔好玩火呀

咁又點？佢地貢獻過啲乜？

死都唔驚

Agger
唔係話割 放完火如果比狗捉到我地小咗人 同時又失民意
真係要冷靜念念係咪work
Be water be humble

縱火同暴動個年期又唔同嘅
而家成堆紅底法官一定幫手搞到最高刑期

個個都好似你禁諗，就一早輸左啦

放假火係鬼！

放真火先係義士

核平警署都唔會割

你點會企錯邊呀起完你底你根本係五毛藍絲

垃圾三毛

講撚咗兩個月民意逆轉

轉撚咗未阿？

火我唔割
但都要睇地方
你放係民居燒死人就玩完

鬼唔知縱火好大罪咩

訓醒未啊屌你

你要記住政權就係想你燥，想你失控
有傷亡佢就可以逆轉
放火真係只會有暴力既形象
我地和平理性
或者偶有衝突 但絕對控制到自己
同班狗係天淵之別

我明前線想拖撤退時間
用油用波子同雞蛋絕對好過放火
輿論對贏有重要影響嫁

其實都啱，橫掂都告暴動，放埋火一定上到高院，到時起碼有陪審團

燒囉唔係為咩？

燒外牆人地驚春咩

唔好呀，冷氣軍師割席又真係對個運動好傷架

又諗外國？
咪同雨革一樣，上晒time封面，有晒光環，唔好暴力破壞場運動

外國勢力一早知啦，國際新聞有，去晒領事館，登晒各國報紙頭條，咩g20 聯合國都去埋，結果呢？

早兩日先話侵侵唔幫手，自己香港自己救

而家又要繼續做比外國睇？

頂 我禁錯正皮

一句講晒

唔支持放火既，提議下點升級，唔暴力唔影響其他人，贏盡民意又贏到場運動

屌你啦

示威嘅作用係乜？
靜坐嘅作用係乜？
做冷氣軍師嘅作用係乜？

咁勇武既上限係點？

兄弟爬山

我覺得呢度啲人癲q咗
明明有機會坐終生都要push其他人去做都係嗰句啦,做嗰啲人都唔會喺度上緊網,而家啲冷氣軍師基本上係叫緊人去死

黃大仙宿舍例外

又問人有咩用，問問問，問題天天都多。

無所謂 提就提左

駁唔到

放核彈都唔撚割

點解咁多負評，念下放火目的係咩

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩

加多條縱火

自己香港自己救冇錯 外國勢力唔做嘢 但係唔代表可以完全唔理喎
放火設路障阻止啲狗推進我ok呀 但係放火用嚟做進攻手段就真係觀感會差
所以我咪話冷血啲講句除非警察用實彈先否則我哋升級先會令和理非淆囉
社會支持都好重要㗎 如果唔係大家就唔會一直不割席啦
唔係唔升級得但係呢個時候升級 我覺得未到時機囉
但係唔放都放咗 諗下點樣令動搖咗嘅自己人堅定返先啦

要坐一齊坐，唔係淆底下話

又民意哎呀我屌你老母個嘴巴

但冇民意就一定輸

好多P牌新仔出黎左一句右一句

拆間屋先會準你開番個窗

你個作用係乜？

不要用火攻！

你以為自己係邊撚個？你死撚左都冇人理啦，要浪費時間係你身上感化你？

但依家放火 唔係為左買時間撒，又唔係為設防線，燒唔到林鄭佢又不痛不癢。佢多謝你畀材料佢添

升級可以，但我覺得最好對盡政權，清晰表達番啲訴求，依家似係仇恨/拎快感多。
我都好憎班狗，我都好嬲！但正因為咁，我地先唔可以因為行錯一步而輸！

乜嘢諗法
我講緊我見到嘅事實
你可以話我睇唔晒成個事實
但我相信冇人睇得晒個事實
唔係咩諗法，係講出部份參與者嘅心理狀況

玩火會逆轉民意！！！！

其實老實講 好似做所有嘢都係冇用

就算人地無勇武 最少次次遊行都會行出黎撐場啦

唔該玩火就帶埋個消火筒出黎
個火有咩失控都應付倒
唔好比人覺得你地唔諗後果又無應變能力

放火同整爛啲交通燈係勿9姐屌

潔癖咁嚴重睇醫生啦
世界上有咩地方係香港咁撚和平嫁
連大陸示威都燒野啦
67個班撚樣支共放埋炸彈添呀

唔係分化，放火目的？成本效益咁低，掉臭蛋都好過佢

係呀，暴動都好大罪呀
都已經比人砌暴動ga啦，加條縱火有分別咩?

我咁辛苦罷工你同我放火。。。。。仲要話咁樣唔反感。。。下次罷工唔洗預我公司班和理非。。。實有人覺得唔緊要，不過個運動越來越少人嘅時候，又會屌和理非，但係就從來唔理和理非講野

你罷工
人放火
有咩關係

不割蓆

有邊次和理非做完野唔出事?越多和理非越出事
基本上我地做盾，前線做劍
今日罷工就想俾整大個盾，可以對準政府，點知把劍亂舞
我唔想佢咁亂揮劍，除左唔俾個盾之外可以點做

不分化

你拎傘 班狗出tg 象膠
你放火 班狗就玩實彈Cs

你可以點再升級？
依度唔係美國

不過點都好只要依個係前線既決定
你放核彈 我都唔反對

門口放火,7分鐘之後就有消防到
除左加士氣之外真係無乜作用

有咩好屌，放得個d都有覺悟

做野要用腦
同時都要表現到比人睇自己有用腦

但係放既話都要有個目的架
係想燒L左佢？想阻隔警察同示威者距離？
冇目的咁燒真係純破壞

收嗲喇左膠
火都唔放打乜撚遊擊

講到用火個d人係玩玩下咁
人地咩住條縱火罪幫你手呀
你犧牲咗咩？ 睡眠質素？

成日叫人唔好割
你班前線就下下割晒班和理非
記唔記得天琦講咩
要令對家都聽你講先可以成功

你食屎

如果放火個度，控制唔到而燒死左人，唔知你地點向公眾交代。。

咁我想問，霸路細罪？暴動細罪？勇武可以告襲警細罪？

轉

政府係度做咩？
就是搵警察做坦吸引晒示威者方向
不斷刺激示威者後再突然放任示威者
然後示威者既怒火因為無法發洩就會開始攪破壞
完美演出暴動劇本
而前線就變成自己最討厭既人
俾後方政府同民間三方圍剿同割席
係社運有心有力既人俾政府一次殲滅
贏既都係政府

咁當初遊行咪算囉
做乜要示威

咁你係咪要將自己同個班左撚相提並論
香港式抗爭係好傻好白痴
但係你又點知咁樣唔可行
而家有位畀林奠借題發揮就係唔得

我只係次次見消防嚟救火就不爽，變咗放嚟冇意思，放條火線唔俾狗衝係好正嘅

火你老母 警察都放燃燒類彈藥

So?

Block

成也不割席 敗也不割席，無晒當初既理性討論
今次對家排好晒劇本，不斷搵人幫你盲推激進，送埋教學，大家就續步踩入去

唔好放火！抗爭有好多方法！叫人唔好放火唔係割蓆呀！！！！！

Ok

三毛狗 唔洗理 BLOCK佢就得